我個同學係外國比蝗打

是咁的，小弟係外國讀CC
全校9成都係中國人
咁話說我有個on9同學
佢係英文presentation講文化
竟然係全班蝗面前講港獨
仲播埋片比班蝗睇
講到一半就比班蝗的出去打
老師都阻唔到
比人打柒左一鑊，
影埋相係蝗wechat比人鬧港狗
同佢唔熟相處平日都覺得佢on9
我可以點做

正評：烈士
負評：正柒頭

你朋友係大陸讀CC? 九成中國人

唔洗找

幫拖

樓主已經擺上連登批鬥左班大陸人啦

噙日比人打，我今日至知
波台嘅ching們洗唔洗咁串

屌 人地大陸人由細打交打到大
開片當食飯 你個fd又走去撩人 又唔夠打，咁無野好講啊